# arkademy-bootcamp-test

Test to pass arkademy bootcamp

no 7 kosong karena kurang mengerti tentang css, bootstrap dll.

rata-rata ditulis dengan bahasa pemrograman java karena basic saya sendiri dari mobile app development

mohon dimaklumi, terima kasih

cheers :)